[有圖]中彈義士子彈碎片距離心臟 3cm

Source

好人一生平安

10.1荃灣曾義士 中彈一刻

backup

sorry唔識睇
圈住嗰到點睇到有碎片?
白點?

黑警沖入人群開槍

另一近角度

最緊要無事, 認人要緊

唔識睇，希望冇事

喺第二節肋骨右邊

想立即上街聲討

香港64！

打斜入唔係直入

希望佢無事

做ot極大風險 希望捱到

推

中鎗位唔係上D偏左咩?

連個天都不齒黑警所為
就算射中身 都唔會送走義士生命

唔係好識睇 但義士一定唔可以有事

我估係白色嗰兩撻？
低嗰撻係中槍傷口，高嗰撻係子彈停留位置？

唔好有事

碎片

希望佢冇事

咪撚post 出嚟啦
想人地被秋後？
Report pls

有機會撞到骨反射?
白色嗰兩粒應該係碎片

天佑義士

仲要做手術 極大風險

求上天保佑

抽唔抽佢都揚曬啦
定你係狗驚太多人知？

唔好有事啊
好人一定有好報ga

聽講有氣胸?

達姆彈

唔好有事呀手足

唔出得病人相
醫護人員會收皮

求吓你呀手足，要捱住呀，我地仲要煲底相認架

千萬要無事，十幾歲仲有好長既路要行

推，心痛

有片睇到係條仆街突登跑入去開槍架

你都戇鳩
人地tg group 都del曬啦
好似你咁揚出嚟呀？
個放射治療師多得你唔少

我就做醫護嘅
狗你老母閪
我係你老母添呀白痴

義士一定要無事呀
要同我地一齊睇住黑警死

值得拎諾貝爾和平獎

應該係haemothorax，中文應該係胸腔積血?

Post 就report 左
Tg果張就唔知啦

希望無事

幫手傳
何傳耀學生，中五
瑪嘉烈 ICU
中實彈嗰個
————————————
（轉載）
開真槍射手足心口嘅Popo
狗名：杜威
狗隊編號：
老豆搵仔編號：#A648
電話號碼：96039760
地址：順利紀律部隧宿舍4座8c
身分證：V0344192
email:
生日日期: 21/4/79

外國巴？

天佑 英雄

唔好有事 手足

天佑義人

你做乜撚野

一定要冇事
死既要係黑警

如果荃灣手足救唔翻，你會點

入黎寫低並付諸實行唔該。
可以開槍既人，只有覺悟被殺既人
想問黑警又有冇死既覺悟
如果冇，甚至你冇發自內心諗清楚
你憑咩剝奪他人既生命
天佑手足，行惡之人必有報應。

一定要冇事

3毛入侵
block柒佢

全民要警隊交人 唔撚交姐係想實彈合理化 而家唔係玩柯南既事侯 係確確實實一個中五學生 中左槍 佢唔係暴徒只係一個讀緊書既後生仔 你地仲玩柯南捉鬼玩偵探遊戲既仲對唔對得住中槍既義士後生仔

要大步檻過

「中空彈」，英文叫 Jacketed Hollow Points（JHP），特點是穿透力低，射中人體後會「滯留」人體內，產生旋轉力破壞人體組織，造成極大殺傷力和痛苦。

國際條約列明軍隊禁用這類子彈，例如海牙公約《禁用入身變形槍彈的聲明》就提到：「締約國同意放棄使用容易在人體中擴張或扁平的彈頭，例如像是外面堅硬的包覆層沒有完全包住彈體、或是有割痕的彈頭。 」

Blocked

推左先
咁撚快有

懷疑黑警做撚左d大獲陰質野都放d柯南料洗走一d正常討論 今次好好既例子

警察可以用
因為射唔穿就唔會誤中後面嘅人
講過好多次

而家唔係捉個杜威出來 係要黑警自己交人 邊撚個推杜威言論邊撚個就係鬼

早日康復 希望冇後遺症

正常不可能流出X光圖, 9成都係假, 找網上圖加字作文多

線已經比人開槍射，大家肯罷工罷課未?

小朋友要吉人天相

黑警等報應啦

please delete !!!!!! dont' want them to check the records and see which staff did it

need to delete lah can't expose the staff

but can trace back to the staff please delete photo

屌

好彩炸 福大命大
btw粒子彈係穿左過去定點

屠夫開槍果陣槍口微微向下斜
所以子彈射入去之後會向下travel

yes please delete photo and stop spreading it out

保佑手足

小六四, 以後香港十一就係勇武抗暴紀念日

fb都見到幅相 已經傳開咗

希望手足安好

金鐘有狗校巴 2小時前 搵人
唔該幫幫手推 搵唔到人

黑警根本係有意走埋去 向住義士心臟位置開槍

都叫做好幸運

暴徒車牌！唔好上錯車！

黑警畜意蚊槍走入人群行刑
並唔係自衛

希望冇事

Del post呀！唔該保護番醫護人員！

一定唔好有事

白點就係槍碎片， 金屬反光就係白色
而且見到左肺上半已經塌陷
但未見嚴重併發症
希望手足撐過去

一個也不能少！！！！！